而家落街D廢佬都唔敢直望年輕人

平時串柒柒 牙刷刷個班呀叔今日收哂皮

真

行路帶風

啱啱落街買早餐我都咁諗，等我仲啤實佢哋，佢哋都唔夠膽望我

抵啦

啤撚死佢地

真
公司D廢老靜撚晒

扮雲佬係佢面前高舉雙手?